健康問題

請問有冇手足因為呢3個幾月既放題 經常容易肚痛 食少少野都會好想去廁所 d屎仲要又爛又黑

有

食煙係會肚痾，但身邊有d冇食正過既都話有開始痾，我懷疑班狗18區放題搞到周街都有殘留化學物

D放題毒到cls就算唔食正餐一日都起碼痾2-3次不過都係唔會阻止到發夢既決心